其實今年你回報冇20%，你可以以後吾先玩股票

不服來辯

收皮

Why?

起碼100啦 契媽都跑唔贏 學咩人玩個股

岩呀，快啲退出股壇，少啲對手更好

好簡單，sh 任何一隻大型股票（apple Facebook mcd Tesla ba dis tsm)由都有20%return以上

蝕緊20%

ching白卡都>20%

屌你老母，今個月先開始玩

如果股價下跌，你有咩方法可減少損失？

-20%

溝撚爆佢John Ho

10月先玩，都12％

好後悔點解唔早啲玩美股

過去7日都20%

幾隻股都over 100%

月頭買已經20%啦

所以你會死得快
試吓研究吓咩係 long put,係個別股票大跌嘅時候,可以用好少嘅本錢對沖,隻股票越跌你賺得越多

輸撚死你阿，long put

今年mpf 都15%起

一樣做到

其實唔難啲fd?

Example:你有1萬成本usd蚊嘅appl,買張150-200usd long put都會輸死?

AAPL 買150-200long put??
笑死人咩
波幅細，蝕時間

我喺大跌市嘅時候做法，如果平時橫盤整理，你都買你就戇鳩姐

大跌市，我點知佢幾時大跌

三大指數盤前跦5-10%,你吾係expect 今日一開市升20%
總係有啲咁嘅特別時候

開盤個陣，個股價唔識跟大市跌？

重點係你個本幾大？20%又點？你夠唔夠膽全幅身家買落去，或者好似樓咁，用十倍槓桿買？
如果唔係你都係輸比一班玩樓既人

Tsla pltr call都過1000%啦

20%? Reddit 嗰啲全部 300%+

秒撚左。比佢做option market maker 就可能真係唔識升(put )

講得呢句就證明你唔識玩股票，要quit嗰個係你先啱

股票係零和遊戲，冇人蝕錢其他人又點賺錢
少左啲傻仔散戶入場又邊有肉食
啲財演日鳩日上電台電視開班鳩噏叫人買呢樣放嗰樣，你估人地真係傻/賺夠喇想比啲人地賺?

今個星期一先玩都20%, 458入tsla

真係樓先敢all in
樓輸極都有得住
股票最後得啲數據

咁冇人叫你睇大市又唔睇個股

一睇就知樓主個倉尋日終於賺到20% 出嚟認叻

9月開始玩180%變負10%，下次都係唔玩option，正股無敵

咁你咪乜都唔好做囉

盤前跌，你係咪用第二個證券Accounts short sell

盤前大市跌，你隻AAPL 可以平衡時空？

你盤前 short sell 開市 long call有邊樣嘢係做唔到㗎

留意返 人地講appl

打錯咗 long put

150-200 usd 成本 的long put
唔係嗰行權價，唔好意思打得唔好

正宗左一巴右一巴就係你d 傻散

你視野太細冇辦法
個倉唔夠大,你唔會feel到個用署

隻股票係咁升既話係冇人會蝕錢

輸錢都係你呢啲

BA年頭300
點20% return

樓主應該好新吧？
享受下泡沫先
老實講見到呢啲po我就開始驚

年初到依加
Ba Dis MCD撚有20%return咩

點解股票會係咁升
行情好梗係咁講

點計先🙈

你拉長黎睇好多股票係升足廿年
唔睇股票睇etf都係

肯定樓主剛剛好有20%return就想出黎威

當然，但當中有無數調整
tsla都有跌既時候
都唔會係不斷上升

得10%

三個月買正股輸多過50%

TSLA500蚊買330蚊止左蝕 ACB13蚊買7蚊止左蝕

咁所以零和遊戲只係有機率係

係啊
不過而家行情好，享受下先

零和遊戲係傻鳩先咁講

其實真係
由3月到依家是但買隻大路野都唔止20％

股票只係一張無形的紙，佢值幾多唔係因為佢有幾多value，係下一手肯用咩價同你買。睇黎你似傻鳩多d

匯豐都有30上返40，真係無咩藉口回報低過20%

唔好篤爆人啦 20%對樓主好多嫁喇

吾先玩股票

200%
只不過係今年輸，波幅帀你真係唔撚使玩

咁L串你好快輸身家

傻鳩

福布斯入面十個有九個主要資產都係黎自股票
而股票既價值黎自公司營利能力

以你講法即係apple間公司只係無形資產 事實上一蚊都唔值?

講intrinsic value？你唔望下d公司PE同Dividend ratio 有幾低。股票值幾錢都係源自人對佢的幻想，即係你下一手肯用幾錢買，同佢真實價值無絕對關系。

短期有被高/低估可能性
長期黎自公司營利能力

你係用緊trader黎諗investor

點解要止蝕？
不斷往下溝貨
之後佢不斷跌，你個心終於承受唔到啦，之後止蝕
Acb呢啲股就好明顯吵,你要set個止賺俾自己，譬如10%我就走㗎啦
再唔係你入場之前可以諗定呢隻股票上面我會輸幾多。
$1000美金/$5000美金/1萬蚊美金你直接揀long call
輸晒就預咗,升就賺幾倍

呢d傻鳩過兩年好快上離叫春話輸幾多

咁ching呢點有point，長遠一定唔可以否定公司營利能力係long term driven股價的要因

今年個市係我玩咁耐未見過。舊個套個班唔會咁勇撈底，今年return可能差過佢。不過多一兩年睇下佢又係唔係年年賺

希望係咁啦
咁樣會令你開心啲嘅
輸得身家嘅一係你投機意味好強
一係你買隻股票垃圾
我問你Apple點樣可以跌到$0
Dis點樣可以跌到$0
Tesla點樣可以跌到$0
得閒用下腦，諗吓自己點解輸好過啦
炒股票有炒股票嘅玩法nio acb
成長估有成長股嘅玩法 pton DraftKings
傳統大型股有傳統大型股嘅玩法
三種手法唔可以撈埋一齊,炒嘅股票你走去sh,之後輸咗係你戇鳩
成長嘅股票你又走去sl ,又係白癡
大型股票又心思思想玩啲投機股票貪心

條友講得出股票係零和咁弱智你都理
股價就係反映市場認為間野既營利能力
而一間優質既公司營利長遠係會進步

3月買sh到依家咩都賺

邊度有10倍槓桿20年工具俾我買股用？介紹返

煩乜鳩丫 月供QQQ無得輸

所以你依啲咪一般散戶諗法
如果你係基金經理
你可唔可以同啲客講,今年個市又未見過我唔玩呀
不如正正經經諗吓點樣喺個市場不斷幫你賺錢好過啦

睇晒成個第一版都無人講：吾你老母

基金有分進取同非進取，仲有分唔同類別
有啲食正會賺好多，但拉返長其實又無分別
所以策略唔同又無話識玩唔識玩

DIS 唯一試過蝕錢的年度 都可以創新高
就知隻市癲撚晒

真心想問，股票市場係咪零和遊戲？

係一個人人有錢賺嘅遊戲

小朋友，做到3-5年stable return 雙位數先好自我做神啦。本細，撞正大牛市，你又好彩係4月打後先玩，就唔好用一年return就打哂飛機。
虛心d

大朋友,你係PI求其合埋隻眼買bond portfolio,加 leverage
都十x%

好多股神連登

bond3月個轉跌到斬倉咁濟喎，你skip哂跌個段，拎後段升返黎講？見你好似做fund house intern, 虛心d學習，打少d飛機，對身體好d。

Strong Hold 定Join Hole?

咁都要睇中咗招,佢有冇渣俾你㗎
輸咗又唔係再嚟過,輸咗唔通啲人走咩
輸咗就係贏番佢嘅時候

TBH你做緊intern就做到200%自己profolio return係叻仔的(那怕你本只係幾10k同pro covid 股joy後玩），不過唔洗係連燈圍爐的。
你可以揀將你識的野教下呢度d bro sister，哂命post就無乜意義的。
lihkg 其實都好多神人，大家研究下有咩方法齊齊搵更多，遠俾你笑9輸錢的人拎網絡自豪感。
btw加油，如果你間fund house 係well known，又俾return offer 俾你返去做analyst，你future會幾好。

施博個邊有個sh Mcd之後就唔想再睇

3月8日，巴菲特：我活了89歲，只見過一次美股熔斷。

3月9日，巴菲特：我活了89歲，只見過兩次美股熔斷。

3月12日，巴菲特：我活了89歲，只見過三次美股熔斷。

3月16日，巴菲特：我活了89歲，只見過四次美股熔斷，我太年輕了…

3月18日，我…

“巴菲特說一輩子就看見五次熔斷，我10天就實現了四次，看來我要比股神厲害。”

…

賺得小過SH tqqq一律當垃圾處理

根據樓主所言，呢條性巴的應該都係老散。跑輸index的垃圾

柒左就縮番埋去啦